連登留言都出埋鏡,大家要上位了

mon po狗快撚啲攞料啦

係連登攞料廢到

問題係d 帳號d 留言係咪真係香港市民？
唔可以係d 警察開個帳戶砌人生豬肉？
點解警察唔洗fact check 就放呢d 留言製造公眾恐慌

原來網民嘅留言已經可以做證據

遲Dwiki 都可以做reference

好野喎 網絡23條 警察就係法律

對自己有利就引用公安條例
唔出示委任證就無犯狗察通例

雞蛋都係攻擊性武器

自己開post做證據

問到買大量雞蛋點睇,又講返個人覺得唔係武器

即埸講法律,你班狗就縮唔敢答

一講DOJ, 即刻啞晒, 呢個係我哋STRIKE BACK嘅好位

咁不如你哋自己自由發揮。想點砌咪點砌囉。好冇呀? 我屌哂你班狗閪。

反正依家都換黑衫扮示威者。

唔撚爭在喇。

每次講法律,班狗就完全啞撚晒